睇返social network, 發現Justin Timberlake演既Sean Parker都係個另類天才

真實同mark一樣都係細細個精通coding 做黑客
絕對有能力上大學但唔讀, 直接去技能搵食創業
仲要比佢搞過幾彈大野 我覺得唔係好彩係真材實料
而已善於交際 幫facebook搵founder發大黎做
典型一種apple教主既形格 而當時既Facebook的確正值需要呢種人才
相反
Andrew Garfield演既Eduardo Saverin同樣係真心真意為搞大facebook
但個人執著既路線未必合適當時既facebook, 係未出名既時候急住搵廣告商搵錢
當然而加facebook 絕大部份既來源都係黎自廣告 (佢明明讀經濟應該好明白呢點?定係心頭無諗到咁大而局限左佢想法?)
不過facebook成功始終在於Sean Parker既idea : 先搞大,知名出名就自然有founder
最直接成功既方法就係有人助你一臂之力

拍戲咁拍啫 據聞真實係大把投資者主動科水